屌你老母Apple真係奶共奶到仆街

你試下問下Siri
香港政府收皮
睇下佢點覆你？

已經冇提中國呢兩隻肉酸字

嘩 我屌你老母 快過bot

屌晒你地兩個老母

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

收線快過打針

唔關事，係收皮呢兩隻字令到siri以為你係叫佢收皮
你試下就咁打收皮佢都係一樣

上面位巴打cap得切圖都幾能勁

啱啱試咗大部字
基本上佢detect到有「收皮」個字都會咁

唔係只係香港政府

正解，係收皮呢兩隻字問題

屌你老母+收皮 冇事喎

我都試到XX總統收皮都冇事
但係係大部字detect到收皮個字都會即刻cut

但收皮應該唔關事 佢好多都detect成以為要屌佢

漏咗呢張

收皮係直接走

我係bot

Siri垃圾第一日知咩